###### Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Прежде всего в JS foreach это не цикл, а метод класса Array. Аналогом цикла forEach в JS является цикл forOf, который перебирает все элементы списка.
Метод forEach принимает в себя функцию, которая применяется последовательно ко всем элементам списка.
